唔知有咩工好搵

19歲中4學歷有1，2牌